[我的故事] 有誰想聽? 想搵人講心事 同真心求幫助

我唔想公開，有心同我傾同幫我請tg我
希望各位巴絲唔好咁快負皮我住
我係91巴，有女朋友，準備結婚
我唔知點面對，但我唔想公開件事

又係0回覆
接受現實 88

how can i help u?

巴打又係你